有冇人知八達通增值機其餘個幾粒制有咩用？

每次增值，入完八達通同錢，就㩒出卡制。想問下其餘嘅制究竟有乜嘢用

預定第日如果有新功能唔洗特登換新機

細個ff部想入錢可以玩廿一點
輸左就係八達通度扣

咁好想像力啊

豬恩

正喎